終於諗通咗…….

全球一體化，即係全球下體化

即將和社會接軌

空姐轉行做雞，導遊轉行扯皮條

樓主老母任人屌